講多次今晚播國歌嗰陣唔好唱

人地睇電視以為你地一齊唱國歌
boo 就夠

就算4萬人唱都唔夠蓋過啲喇叭
仲會畀人覺得你地唱緊國歌

推

推

本身諗住唱香港國歌 但樓主有道理

支持背向球場

一齊舉中指 屌 唔好播畫面呀笨

學g峰背向舉手交叉

舉中指
屌你老味

冇錯,最好boo+坐低,但伊朗國歌就企,落9佢面

請廣傳 丹麥藍到發黑 一陣咪撚幫襯

推俾多啲人睇

咪撚唱